1. **Опишите своими словами как работает цикл forEach.

Цикл forEach последовательно перебирает каждый элемент массива.

forEach в параметре получает функцию, которая выполнится для каждого элемента массива, в свою очередь функция может принимать 3 параметра - элемент, индекс и сам массив, но эти параметры не обязательны.
 


